老費退休之後曼聯領隊邊個教得最好

椰子？
雲高爾？
魔佬？
定so b ？

我覺得魔佬最好

Sob

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

除左椰c之外 個個都有D貢獻

答案係下一個

摩
長遠希望係so b

秒

椰c 既9981 斬都好勁

So b買人幾有眼光 但戰術好廢

雲高爾留到ddg 又拎過盃
魔佬都拎到三冠
So b 用年青球員不錯

下一個領隊嚟左之後
答案依然會係下一個

屌你老味我真係好撚高汁

daddy

笑能到我

JM仲笑 搞掂你C6先啦

屌你牙

家家有本難唸的經😭

椰子

摩狗巴士都J

布魯士
曉士
加利仔

一個成功帶曼升上英冠
一個成功帶曼升上英超
一個幫曼英甲護級

雲92

識打強隊但唔識打弱隊

係 贏唔到阿但

魔佬最錯買左冰人連迪洛夫

V92

全能山？

好平

答案係堅尼..米拿

摩daddy

摩連奴 歐洲三冠王

成績daddy
但感覺v92最有ambition，成日吹自己既philosophy，做埋啲野似層層有個大計咁

勁過高普

摩攞第二成績真心算好

最成功係拎歐霸幫曼達成歐洲賽大滿貫

認真 耶子

唔識得打陣地都算
仲要大部分時間都用連帝同pereira踢攻中
間唔時又擺馬達去右
依家睇下般費踢成點算

咁多個最值得比時間係V92, 得佢識養人練人

般奴係佢救星

但睇多幾場先知係咪
獌呢幾年買返嚟啲人好多都係頭幾場廿文廿武
但之後就變返廢j
雖然sob嚟咗之後個情況好似少咗
連特廢都變得正常返啲

變得正常地廢？

魔佬

最撚憎v92

趕走晒當家icon (小豆，vps)

買既人又唔岩用 (舒拉，迪馬）

咁小豆 vps走左都唔見得打得好好
趁有價放左佢地都合理嘅

咪一鳩樣.jpg

over 左啦。。

Vps都廢啦 仲要25 過阿狗 趕佢走都好合理

你唔信我地領隊一個比一個好？